GUGUDAN解散倒數區

組合Gugudan 將於12.31活動中斷並解散.

多謝你地同我地一齊渡過左哩幾年

好可憐

牙笠回家倒數啦

金娜英唔做演員真係會曬能左..

- 25:10。。。

有冇大事回顧

佢去咗邊?

開完呢個就可以開定izone既

屌你老母 一定唔會解散

解散嗌餸 刻不容緩✊

永續izone🙏🏻

嗌餸

尊重啦

係都CLC解散先啦

俾間公司害死

10....9.....8....7